連囝算唔算成功的it狗

管理咁大個科林
人工應該過萬

過萬？
保守估計月收過二十萬

唔駛學新野
唔怕比人炒

It狗過萬=overpay